如果你好有錢,會唔會好似何油君咁,花咁多錢求婚？？

日日屌唔同女啦 求婚托柒咩

好似4房特別高調？